如果你廢到唔敢跳閘

又話驚仆街，又驚旁人目光，又驚小黃人捉，咁你拍手掌聲鼓勵得喇掛？

記住跳閘唔係因為貪錢，而係要對黨鐵表達不滿，再斷佢米路。既然你都認同但唔敢做，點解唔用其他方式支持肯做嘅手足？

拍手又唔犯法，可以做到跳閘嗰啲係英雄咁樣之餘，分分鐘仲會拍到啲藍絲廢老懷疑人生！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你想全世界都知人哋跳咗閘？

成個人係度成個閘係度唔係會見唔到呀嘛？

想跳睇睇

pish

跳閘都唔敢學人搞革命正白痴
人地走水貨個D日日都跳緊喇